對於全民防疫，有兩項建議

一，醫護罷工
就算罷唔到一整日
罷10分鐘又好，一個鐘又好，按章工作又好
都一定要有個強硬態度施壓
逼政府同你地講數

二，全民把關
其實病人好多仲係跟本就係武漢返來
想佢冇事就幾難，仲要唔一定發燒
跟本香港咁多關口仲係無掩雞籠
就好大問題
大家要有612既決心
其實仲急撚過逃犯條例
真係死人啦
行動又好支持醫護行動又好
一定要有人
真係四通八達到呢
14個管制站

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

p牌想幫推